# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - Боты - [Snowball](snowball_general.md)

**Snowball** - самый главный бот на нашем сервере. Он отвечает за гильдии, выдачу ролей подписчикам, смену цветов и многое другое. Он создан нашим администратором `DaFri_Nochiterov#4289`.

### Список команд

Список всех команд доступен по команде `!help` и `!sb_help`.

Самые главные команды ниже.

#### Гильдии

Вы можете вступить в разные интересные для вас гильдии. Или наоборот, покинуть их.

* `!guilds` - информация о плагине гильдий
* `!guilds [название гильдии]` - вступить в гильдию или выйти из неё
* `!guilds info [название гильдии]` - информация о гильдии
* `!guilds list <страница>` - список гильдий

#### Цвета

Вы также можете установить цвета для своего ника на сервере. Цвета добавляет администрация.

* `!color` - информация о плагине цветов
* `!color [название цвета]` - установить цвета
* `!color info [название цвета]` - информация о цвете
* `!color help` - список цветов и справка по использованию плагина
* `!color list` - получить список доступных (и недоступных) цветов

#### Профили

Профили Snowball это небольшие встраиваемые объекты которые позволяют сообщить информацию о себе другим участникам, показать свои игровые достижения.

* `!profile <@упоминание>` - изучить профиль участника сервера
* `!set_bio [содержимое]` - установить содержимое "о себе" в профиле
* `!edit_profile [set/remove] [название плагина] <аргументы установки>` - установить или удалить плагин из профиля
* `!profile_plugins` - получить список доступных к установке в профиль плагинов

#### Разное

* `!ping` - проверка работоспособности бота и задержка отправки сообщения
* `!8ball [вопрос]` - магический шар №8

### Идеи и сообщения об ошибках

Сообщить об ошибках или предложить идею Вы сможете на официальном сервере Snowball.

Там же Вы можете получить информацию о партнерском соглашении Snowball (что позволит добавить его на своей сервер) и найти способы поддержать разработчика.

Кликните на картинку для перехода:

[![Discord](https://discordapp.com/api/guilds/331101356205015041/embed.png?style=banner2)](https://discord.gg/3yey3Q8)